報道指多間銀行暫停接受王潘律師行之按揭申請個案

《信報》引述市場消息指，中銀香港() 0.000 (0.000%) 沽空 $9.07千萬; 比率 20.223% 、渣打、東亞() 0.000 (0.000%) 沽空 $3.52百萬; 比率 23.798% 、花旗及工銀亞洲昨日透過口頭通知，暫停接受王潘律師行處理的按揭申請個案，另有銀行則表示會視個別情況而定。

廉政公署上周就一個位於元朗的丁屋地產發展項目懷疑涉及貪污詐騙作出調查，拘捕王潘律師行創辦人王光榮在內的多名人士。報道指，昨日傳出有多家銀行擔心事件影響律師行的運作，已暫停接受經該律師行處理的按揭個案申請。